一齊估下阿狗16強對邊隊出局（熱狗勿入）

求其一隊次名都夠砌低佢啦